<resources>

    <string name="app_name">project3</string>
    <string name="detaildovercooking">Overcooked เป็นเกมส์ที่ผู้เล่นต้องเล่นกันเป็นทีม โดย จำกัดผู้เล่นอยู่ที่ 1 ถึง 4 คน โดยผู้เล่นและเพื่อน จะต้องช่วยกันทำอาหารและเสิร์ฟอาหาร ภายใต้เงื่อนไขและเวลาที่ทางเกมส์จะกำหนดมาให้ ไม่ว่าจะเป็นการทำอาหาร ในห้องอาหารธรรมดาทั่วไป, บนท้ายรถบรรทุก, บนลาวา หรือ ก้อนน้ำแข็ง เป็นไงละครับ แค่ฟังดูก็น่าสนุกจนอดใจไม่ไหวแล้วใช่ไหมครับ</string>
    <string name="detailoverwatch">เนื้อเรื่องของ Overwatch เกิดขึ้นในโลกอนาคต 60 ปี นับจากปัจจุบัน โดย Overwatch เป็นชื่อขององค์กรที่สหประชาชาติจัดตั้งขึ้นเมื่อ 30 ปีก่อนเนื้อเรื่องในเกม ทว่า องค์กรนี้ถูกทำลายไป 6 ปี ก่อนจะถึงช่วงเวลาในเนื้อเรื่อง ด้วยข้อหาโจมตีและวางระเบิดสำนักงานใหญ่ที่สวิสเซอร์แลนด์ ซึ่งมีรายงานว่ามีผู้เสียชีวิตอย่างน้อย 2 คน คือ Gabriel Reyes และ John “Jack” Morrison ซึ่งเป็นผ้ก่อตั้งและสมาชิกคนสำคัญขององค์กร และอาจรวมถึง Ana Amari ผู้เป็นแม่ของ Pharah หลังเหตุการณ์นั้น Overwatch โดนยุบ และประกาศว่าเป็นองค์กรผิดกฎหมาย ส่วนสมาชิกองค์กรก็กระจัดพลัดพรายไป</string>
    <string name="detailpayday">ปี 2011 ธนาคาร First World Bank ได้ถูกกลุ่มโจรสี่คนในชุดสูทสวมหน้ากากตัวตลกบุกปล้นอย่างอุกอาจกลางเมือง กวาดเงินไปได้มากมาย ทั้งสี่คนใช้ชื่อแฝงว่า Dallas, Hoxton, Chains และ Wolf หลบหนีไปอย่างไร้ร่องรอย ทุกอย่างถูกวางแผนเอาไว้อย่างเป็นระบบ มีการวางเส้นทางหลบหนีและอุปกรณ์เพียบพร้อม พยานในที่เกิดเหตุให้การว่า พวกเขาทั้งสี่คนเรียกตัวเองว่า แก๊ง Payday</string>
    <string name="detailmario">เกมใน ซีรีย์ Super Mario Bros ที่เป็นเกมแอคชั่น 2 มิติ กำเนิดบนเครื่อง แฟมิคอมในปี 1985 ด้วยรูปแบบที่แปลกใหม่ และ ความสนุกของเกมทำให้เกมประสบความสำเร็จสูงมากจนกลายเป็นตำนานในยุคนั้น และ ในปีต่อมาได้ออก Super Mario Bros 2 (ที่ภาคญี่ปุ่นแทบไม่ต่างจากภาคแรก) แต่ภาคที่นำไปจำหน่ายที่ อเมริกา ได้นำ เกม อาลาดิน ไปเปลี่ยนตัวเอกเป็น Mario และเปลี่ยนชื่อเป็น Super Mario Bros 2 ไปจำหน่ายแทน และใน ปี 1988 หลังจากการโหมโฆษณา และภาพในตัวเกมที่ยกเครื่องใหม่ทั้งหมด ทำให้ Super Mario Bros 3 เป็นที่จับตามอง และคาดหวัง ของเกมเมอร์ในยุคนั้นเป็นอย่างมาก และเมื่อเกมออก Nintendo ก็ไม่ทำให้ผิดหวัง</string>
    <string name="detail7">พบกับการผจญภัยสุดขอบจักรวาลใน STAR WARS Jedi: Fallen Order เกมแนวแอ็คชั่นผจญภัยมุมมองบุคคลที่ 3 จากค่าย Respawn Entertainment โดยคุณจะได้สวมบทบาทเป็นพาดาวันผู้ถูกทอดทิ้งที่ต้องสำเร็จการฝึกฝนของเขาด้วยตนเองทั้งด้านทักษะการใช้พลังและด้านเพลงดาบเลเซอร์พร้อมกับหนีจากการไล่ล่าของกองทัพจักรวรรดิใน</string>
    <string name="detail5">"PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS คือเกมยิงในรูปแบบ Battle royale ที่มีผู้เล่น 100 คนต่อสู้กันเพื่อเอาชีวิตรอด, รวบรวมอุปกรณ์ต่างๆแล้วใช้ไหวพริบของคุณในการเอาชนะคู่ต่อสู้เพื่อให้ได้เป็นผู้ที่มีชีวิตรอดที่เหลืออยู่คนสุดท้าย"</string>
    <string name="detail6">เล่นเกมแอ็คชันออนไลน์อันดับ 1 ของโลก เข้าร่วมสงครามต่อต้านการก่อการร้ายที่สมจริงที่สุดในเกมเล่นเป็นทีมที่โด่งดังที่สุดนี้ รวมทีมเพื่อพิชิตภารกิจทางยุทธวิธี ทำลายฐานศัตรู ช่วยเหลือตัวประกัน บทบาทของคุณส่งผลต่อความสำเร็จของทีม ความสำเร็จของทีมส่งผลต่อบทบาทของคุณ</string>
    <string name="detail8">XERA: Survivalเป็นเกมแนวแอคชั่น ชูตเตอร์-ลูท ซึ่งออกแบบมาเพื่อระบบแบบ PvPvE แบบโอเพ่นเวิร์ล ที่ช่องเก็บไอเทมสามารถใช้ได้จากทุกเซิร์ฟเวอร์</string>
    <string name="detail9">Dead by Daylight เป็นเกมสยองขวัญแบบผู้เล่นหลายคน (4 ต่อ 1) ซึ่งผู้เล่นหนึ่งคนจะรับบทบาทเป็นฆาตกรป่าเถื่อน และอีกสี่คนจะเล่นเป็นผู้รอดชีวิตที่พยายามหลบหนีจากฆาตกรและหลบเลี่ยงไม่ให้ถูกจับ ถูกทรมาน และถูกฆ่า</string>
    <string name="detail10">Secret Neighbor คือเกมสยองขวัญแบบมัลติเพลเยอร์เต็มไปด้วยความระทึก โดยมีเด็กๆ กลุ่มหนึ่งพยายามช่วยเพื่อนของพวกเขาจากชั้นใต้ดินอันน่ากลัวของเพื่อนบ้าน ปัญหาหนึ่งเดียวก็คือ มีเด็กหนึ่งคนที่เป็นเพื่อนบ้านปลอมตัวมา</string>


    <string name="Sale">Sale</string>
    <string name="buy">สั่งซื้อ</string>
</resources>
